發送匣update正評！！！

一早就應該咁做，依家㩒少十幾廿萬次

但係成日都顯示唔返我reply嗰個位

發送匣冇左密碼保護

咪係 我屌